★高鐵站十一假頻甩轆 乘客怒斥港鐵行政混亂

開通逾一星期的高鐵仍然混亂不堪，一遇假期就「雞手鴨腳」！今天(1日)是十一假期首日，記者下午2時許到西九高鐵站視察，發現站內人頭湧湧，人流明顯較往日多，售票處更大排長龍，期間有多名乘客不滿售票安排，怒斥港鐵行政混亂。

梁女士本打算假期回故鄉江門遊玩，但現時江門並非香港高鐵直達站，故她需先購往西九至廣州南的車票，再購由廣州南去江門的車票。據梁表示，香港段售票窗口的職員指示她先到內地段售票窗口購買廣州南到江門的車票，更聲稱仍有大量車票。

不過，梁到內地段售票處排隊後，職員竟稱西九至廣州南的車票已賣完，她不禁憤怒表示：「佢嗰邊話有票！排完嗰度又要我排呢度，排完又接唔上個邊」。她狠批高鐵站行政混亂，又稱以為高鐵開通可更方便回內地，「但原來唔係，真係戇X，嘥X我時間！」她憤而表示不會坐高鐵，會改以其他方式回鄉。

劉女士(右)就換票問題與港鐵職員在售票窗外爭執了近1小時。(袁志豪攝)

以其他方式，洗頭艇啦

真係on x 話自己

內地票櫃位只睇到內地個pool, 港鐵櫃位只睇到香港個pool,
因為內地pool俾支那人搶哂, 港鐵pool仲有位

10 1仲要買即班真係抵撚死

「但原來唔係，真係戇X，嘥X我時間！」

高鐵，on9 X光機，超準

1個鐘都上到心震啦

高鐵唔係話好方便快捷架咩
係咪美帝亡華之心不死派人黎抹黑高鐵?

咁咪on9囉

條女幾正
以前做cs serve得多呢d師奶客
日頭俾佢地屌完
放工返去偷偷諗住佢地打j

變態

搞到依家都未搞掂 d staff無train過？

劉女士

今日佢上到深圳仲死
一早內地段已經賣哂

Mtr : 高鐵大受市民歡迎 供不應求

支持港鐵

深水埗$400有找
唔洗咁慘